屋企無養寵物你問我答

如題

無人想知呀垃圾

你唔想知都唔撚關我事

你有幾多個老豆

我個老母生我
非聖母

開親post都係弱智post
復活節假就完啦 做晒功課未啊小朋友

淨係知有幾億兄弟

on9仔唔好開埋唒啲垃圾post 又冇討論價值 當連登係facebook?

sor無功課 加上完左假好耐

好撚悶咩你 生生性性搵翻份工翻啦仆街仔

講真 復活節假我都有番工 唔好衝出黎住

介紹下